澳門撚入一入嚟

依家坐緊turbo jet去你哋度。
請推介下最近有咩必食必玩。
好幾年冇嚟過了。唔該。

打令

新葡京既豬扒包 幾萬蚊1舊